我發現開始太多支線 同埋想同大家傾下

希望大家盡快解決
然後繼續打主線

希望有人睇到

希望有人睇到 回覆下我

所有田野都係歸於中聯辦

繼續努力 無問題 只係希望大家最後都覆一齊打大佬
但個打法希望可以更有效

都要*

要盡快將黑社會同建制、警察、政府掛勾！！！！！！！！